仗義每多掏鳩輩

林鄭冇帶衛生巾